支持香港成立軍政府

支持蘆葦蔥接管特區政府
成立香港軍警政府